琴晚將軍澳單野黑警假扮手足set roadblock 有相有片 點解冇人講?

首先, 我唔主張捉鬼, 但呢d相呢d片證據確鑿 警甴知法犯法 假扮手足 誘捕

0:29 推住泥車大嗌 "自己人" 施施然行過

白鞋

包頭包樣淨露眼

ig仲有人話會害到手足 唔好推 都on9

自己人呀
唔係第一次啦 點解可以通行

721
831

。。。

推

夥計

最尾D相係清RB